就算開大改名做哈佛都會比人笑哈哈哈大

根本改咩名都死

美美美美美國哈佛大學

猶大ok?